今日9月2日開學日，各位要慎交損友

今日9月2日開學日，有升一級，有轉學，有升新學校嘅同學，開學日記住慎交損友